齊來競猜獻世派議員(包括家人)邊個會去英國？

等睇蘋果大踢爆

呢排麥美琄好似好靜，唔通佢攪梗？